［招文宣手足］

［招文宣手足］就快開餐廳，有冇文宣手足可以合作設計logo/卡片/餐牌，價錢私下商議，有意留返個tg聯絡。煲底見！

正 推

推

幫你推 黃金經濟圈
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿
中文

Eng

日文